講真iphone12咁的樣一定唔買

iphone除左好用
當然有樣野必不可少-型
但宜家部機柒到咁仲要咁貴點買得落手
猜那人買iphone係想show off但唔知柒味

sony就靚仔好多

利申se user

who the fuck is this

每次出新機前都話部機柒架啦 咪又係成班狗衝去買

年年都咁講嫁啦而家一街都係大mon, face id

iPhone12粒a14用5nm，一定效能大進步又慳電
如果有加ram嘅話仲抵買

pro同pro max有6gb ram

可惜sony機好快變孤兒仔

咁你咪買sony囉 做乜唧

成撚日po張車頭相做乜撚野

挨瘋又係m額好撚7
不過肯定有成班ifan bb爭住買，但買完又要屌唔好用，為他人而去用iphone

如果要用IPHONE 有5G 冇得唔買
一係用其他牌

唔買12,尋日買咗11,開心使用中

五筒

iphone 12行平價麵有3、4鏡頭 我會買

今日到我買11 唔買12四眼仔好7

IPHONE機背最好手感係3G/3GS個CURVE, IPHONE4個邊係垃圾

In tank we trust

iphone真係愈黎愈7,
試問apple仲對得住iphone用家咩
令到ifan bb冇得再繼續扮潮，扮高尚

Sony 遙控不了

ifan bb真係又要屌又要買

iphone果粒黃色屎眼好正

又M額又四眼又貴 個mon分分鐘同11pro一樣黃
我用SE2好過用佢啲旗艦oled負資產機

由iphone4午餐肉開始已經好多人話柒

因為有優越感“內心說話：我暴gay新過你地全部人”

當年iPhone 出個劉海頭，個個都話樣衰，但一樣照買

其實iPhone嘅賣點係佢嘅OS

四眼真係柒到一個點

幾時先無m字額

機背你又唔係成日望到

推 願榮光歸香港

你將sony 個wallpaper 用落iphone 都會得到無邊框mon嘅效果

SE係 Sony Ericsson?

四筒

發夢

YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️

你可以買se2

Iphone唔係個ios好邊有人買

都仲係m字額.....

可唔可以整輕d啊 apple!

iPad pro幾時會用A14

繼續用xs 但佢搞靚個鏡頭先會轉

呢代改樣既話應該唔會4鏡頭

明明市佔跌到第三 都仲話越黎越多人買 都唔知ifan個腦諗咩

一日未firm都唔信D 流出圖

你鐘意sony咪買囉 關iphone咩事呢

8+世界第一

M字額 要改應該唔會近呢幾年

今年出4鐘頭
後年應該4鏡Upgrade s版
第3年可能會改下m字額

屌完咪又係俾錢買

你唔買大把人買 講到自己好撚醒咁

7+無得唔換
打機開唔到最高畫質
舊電已經換過一次
又開始打柴

俾錢買啦傻仔

事實喺呢度手機台嘅話垃圾嗰班垃圾佔據市場0.00000001%都冇

android 機硬係有陣柒味
無論去到旗艦級都好 拎部乜米千幾蚊貨出黎比
冇追開手機既人都講唔出部打邊部 邊部係靚野

更加唔好講啲所謂旗艦用兩三年後laglag下既事實an俠不願面對

就算唔用iphone 都唔撚輪到垃圾sony 啦

an俠：你用過an機未 今時唔同往日
屌你老母 呢句我由iphone5年代聽到依家11pro
去豐澤試玩都係lag
an俠又話樣版機唔同售後機 真係龍門任你搬

你一定未撚用過

Notch啫
Face id都算少既

年年都屌
但身體最誠實

當年都話要堅持細mon, 一隻手渣曬既電話係最完美

玩咁多鏡頭有咩意思

你估啲人好想用咩
唔用iPhone會被人排擠

咁咪唔好買

呢隻咪五筒扮四筒

A14 + 6gb ram

shut up and take my money

出去玩成班frd selfi 完air drop

乜有人用an機？

本身用緊11 pro max
的確唔夠RAM
尤其是開咗相機之後

比返touch ID我先

iPad Pro 個cpu係最勁喎仲 贏好多
A14唔知追唔追到
要買嘅一早買左啦

要唔要大mon 先

但如果升級到A14 會更perfect ,定係Apple 真係想係MacBook air個到導入A14 CPU?

年經